(突發)疑似與外國及境外勢力有聯繫的名單流出

董X華 據報所有兒子在美國出生，並全部曾在美國留學
梁X英 據報配偶、兒子及兩名女兒擁有英國國藉

林XX娥 據報配偶及兩名兒子擁有英國國藉
陳X波 據報配偶、兒子及女兒擁有英國國藉
鄭X驊 據報配偶擁有加拿大國籍
黃X星 據報配偶擁有加拿大國籍
邱X華 據報其配偶與家人在英國擁有三個物業
楊X雄 據報一對子女在澳洲留學

陳X思 據報配偶為新加坡人
李X章 據報兩名兒子曾在英國留學
羅XX芬 據報兩位兒子在美國讀書升學
葉XX儀 據報女兒擁有美國國藉
劉X強 據報本人擁有英國國藉，兒子及女兒在英國升學
任X剛 據報女兒在英國升學
湯X驊 據報兒子在英國升學
范XX泰 據報女兒在加拿大升學
譚X宗 據報兒子和孫兒在澳洲升學
曾X成 據報配偶擁有加拿大國籍

何X堯 據報兒子在英國升學
梁X芬 據報兒子分別在美國和英國留學，曾有網民質疑其一家四口擁有美國國籍，除梁美芬因議員身份不可能外，她只以一家四口均為「中國人」作回應，並無正面回應國籍問題
謝X俊 據報於拉斯維加斯擁有物業六個
梁X彥 據報於英國擁有物業

對唔住做左標題黨
所有名字均用X及用「據報」因所有資料都翻查新聞或網頁，未必最新及準確，如有錯先道歉
所以要戴頭盔

只係想講
呢班人大部份成日叫人再出發成員
而且又支持國安法
既然咁愛國
請將所有子女帶回香港及撤銷國外護照（尤其如有英美國籍）

希望所有傳媒
如果任何一個名單上嘅人出黎講點支持國安法
請第一條即問佢地配偶、子女情況以澄清網上傳言論
否則應該追問點解配偶及子女要在外國讀書，係咪有外國護照及國籍
係咪唔愛國？係咪要聯合外國勢力？

操你媽，全部都係漢奸

操你媽，全部都是漢奸

全部拉哂去打靶就啱
漢奸走狗賣國賊

推

推到中共做野 清除漢奸

佢地可以話係潛伏歐美，為國家進行滲透破壞活動架。

用反間碟法拉埋佢地一係間諜一係漢奸 二選一

咁其實係好弔詭，除非有任務係身，否則點會愛國愛到去歐美。
呢到梗有一邊係傻hi，一係支共點解無懷疑佢地嘅忠誠，一係歐美點解會被D咁背景人自出自入，一係就佢地本人都唔知想點。無得兩邊舔架。

push

推到藍絲要質問佢地喺咪有計劃預左大難臨頭各自飛，靠配偶子女國籍逃離香港

外國肯制裁取消依班仆街既國籍未呀屌

一班言行不一致的所謂愛國份子 賣港賊